笑，全世界陪你笑，心痛卻係自己

人一日一日大
最大得着
或者唔好講得着
因為係為世所迫
現實迫使你
放棄你由細到大
一切以為係真既野
人大左就心淡
唔再相信d咩
人地講幾多句
自己同自己講幾多句
都唔及心個一句
人地呃我又好
自己借人地把口呃自己又好
散場之後
咪又得返自己
芸芸眾生
你陪人地笑又好
人地陪你笑又好
諸般無奈
唔係三兩句談笑風生
一廂情願既努力
可以打發得走
呢個世界
叫你正能量
叫你樂觀
叫你奮鬥
因為好老實講
人生就如此殘忍現實
一切都係競爭
一切都係比較
你預左自己一個
痛苦係現實
現實係苦不堪言
每每教人難堪
亦都已經
唔會再相信d咩
知道自己
做咩都哂氣
冇條件予取予求
亦冇條件
付出d咩
就得到d咩
當一個人冇條件
再多既付出
都只會係負累
可以做既已經唔多
打點好一切
為自己着想